普捷天奴害雲爺爺比人瘋狂中出

爺爺用左十年嘅要起球場冇錢買人藉口金身不保了
有錢時30M 30M咁樣買沙加 細梅返黎
去到歐聯16強對咩都輸5粒輸10粒咁樣
根本就佢後尾廢 唔識教波 唔識簽人

熱狗全季0簽人 培養啲青訓又勁 買啲人全部有料到
爭英超爭歐聯 起碼唔會比人屌打先

迷雲真係好撚柒

Push

你話肥普教得好過爺爺我覺得ok既
但唔係咁樣比囉

熱次起完球場冇錢買人
但都唔洗賣主力賣隊長去還錢
已經好好多
當然都要肥普教得好

試諗下今年要熱次賣走艾力神 或者son黎套現
當賣5000萬 再用3000萬買唔知邊個
搏佢可以打番艾力神 或者son既表現
已經好大分別

再講兩隊波既班主取向都已經好唔同
你咁對雲加 唔太公道

廢就廢啦屌你老母
唔公道
拎住亨利 柏金手牌 又咪係拎唔到歐聯
尾五年教撚到隊波不知所謂 快撚手入棺材
次次出歐聯就笑料

咁佢教波係差
尾幾年明顯脫節
但起球場個期都真係有功勞喎

雲爺爺06年入歐聯決賽你應該未出世

已經超越咗收尾十幾年嘅雲加
競爭激烈咗都仲有更加好嘅成績
呢個年代係睇聯賽同歐聯表現
阿狗贏埋果啲fa cup根本冇人會care

12歲 不過我都係屌雲加尾10年

有返錢都好一樣簽埋啲垃圾沙加黑碧細梅包列斯達返黎

重用契仔奧燒托柒

雲加收尾果幾年比人屌得太多
先買奧燒 山齊
因為當年由車路士油王入侵
成個英超開始玩金錢足球
雲加果套幼幼理念先落後

一個教練 最基本係做好球場以份內事
戰術 人員調動
比人屌佢老母廢 拎個球場以外既事出黎講
仲要你老母唔知以為雲加 自己一個人起球場出黎

最尾2-3年佢打法戰術明顯係麻麻，但如果再數前幾年係年年都走主力, 亨利希比法比雲佩斯等等.....。原本圍住d主力建立嘅野,每年都推倒重建,根本冇計但年年Top 4。

宜家熱唔同係佢冇入新人但冇走舊人，班底完整係度可以再磨合。

害乜撚野
兩隊經營理念都唔同
雲爺爺只係跟唔上時代
而且係薪水爆發既年代
阿仙奴無班主既support先天就輸人一截
普帥掉番轉
專心教波，買人賣人？
你估佢做架？老闆levy話事架
淨係呢樣對佢黎講已經煩少一樣
加上球探囤積中場真係囤到好野
你話熱刺買得好？有無諗過佢癲起黎
轉會窗支出同鏝城有得鬥
但係人工呢，你睇到就想笑
完全同現代脫撚左節
真係唔知levy灌咩迷湯俾大佢班球員
咁既表現拎咁低人工

其實熱刺而家同十幾年前既阿狗一樣
換新球場+入歐聯決賽
贏到既話班球星就唔洗話為左歐聯而轉會（亨利同法比都係因為咁而走）
贏唔到d人都係走

雲加個職位係manager
即係要管晒所有野
清潔工、marketing都有佢份

普狗只係coach、教波only
邊有得比?

熱狗無杯又低人工但留到球星係邊個功勞

Mma keep到十年八年再講啦

可以留返法比，希比，雲佩斯，Song 其實唔會差咁遠

肥普已經係同雲加後期一樣行緊英撚+青訓+低消費嘅模式
將隊鳩屎波由歐霸級數到top 6年代連續幾年頭四
中間一次86分第二 同阿狗71分第二根本兩回事
而家仲入埋歐聯決賽
揸住施素高入決賽呀大佬
阿狗上次入八強係幾時？

比雲加踢咪年年10-2

抽靚簽對摩納哥一樣輸到hihi

熱刺賣摩迪歷,巴利個時入好多水貨又唔提

咁人地教到班人拎低人工都唔走唔嘈
事實肥普有佢既魅力
爺爺咩都咁斤斤計較
老野一係唔續一係俾一年
D隊長先成日嘈住要走姐
講班主人地熱刺咪又係垃圾班主

做咩笑9施素高
今年洗咗底啦

son 同 lucas
son簽返黎果陣仲要當兵
lucas 俾psg雪左幾年
你係豪門你會買佢地咩
下年都講緊艾力臣走啦

Levy垃圾？你係咪講笑

迷雲沒有一個是無辜的